誰明浪子心

想搵又搵唔到既人
邊個明?

我明啊

冇人會明

我真係明啊

我明阿